小妹會去英國一個月，見男朋友

已經買左機票
住男朋友ge宿舍啦
link:男朋友成日話好有錢

我真係恭喜你啊

記得打返黎

關我撚事，唔想見到你

1個人去 3個人番

小妹唔回你地la，要覆男朋友先

我幻想到你根本就係一個單身肥婆喺度ff

真係覺得你精神分裂。如果男朋友咁有米，點解唔見買埋機票俾你，請埋司機俾你接出接入

英國邊度？我都喺英國

拉